冷血藍絲係希斯路機場亂吠

代post
琴日係倫敦返香港果時遇到on9一條
唔怪得著埋藍色衫
大大聲話「搵啲黑人輪姦啲被捕人士」
條撚屌著住
Adidas nemeziz t-shirt + pure black ultra
有冇人走失左朋友？

推

Popo?

學生 估係係英國讀緊u

你唔當面屌柒佢？

狗仔？
建議代為尋親

你直接揾保安講佢講過d乜
佢肯定即刻俾人扣留

認人

Lm

Report MI5

Push

左邊成個燦神咁款